陰毛點解唔係直？

因為有費洛蒙分泌。同樣道理，你嘅腋毛都唔係直

我個d係直嘅

你做左負離子？

去髮型鋪電鳩毛？

搭單問埋 點解鳩毛硬過鐵絲

咪on9啦 屌

我識個FD係直架wo

去電髮係咪都係模擬呢個原理？

Gay

搭單問
點解鳩毛咁易甩

增加表面面積
作為一個緩衝
防止扑嘢嗰陣皮膚之間磨擦而損傷
另外可以防止細菌同病原入侵
(好似係
利申:Bio唔合格

唔係想知佢有咩野用
係想知點解佢唔係直

因為陰毛橫切面係橢圓形

頭髮直係因為橫切面係圓形

好似睇etv講（唔記得係咪

唔怪得你bio fail
Good example of irrelevance 9唔撚搭8

因為咁可以增加彈力
屌閪可以屌入d

跟性取向

咁兩個扑野d陰毛咪好似魔術貼咁痴埋一齊

上帝